以前以為推背圖係講緊金仔，原來...

有客西來

至東而止

木火金水

洗此大恥

美軍？

木火金水 = 稀土

第一句已經唔識解

係「有客」由西面而黎，定係「有容」向西方向咁過黎？
兩種都差好遠

飛虎潛龍勢莫當。聯軍東指同壹氣。劍仙俠士有奇秘。
水能剋火火無功。炮火飛機何處避。此是陰陽造化機。意土發明成絕技。
稱雄東土日己終。物歸原主非奇事。此時國恥一齊消。

如果真係原文嘅話
咁睇似係支那仆街

中國而今有聖人喎

樓上cut 到一嚿嚿咁

有人講西南獨立係薄熙來

依家似係去到 聯軍東指成一氣 嗰段

呢段好似唔係推背圖

馬思主義傳去東方
金木水火欠土
杜林普 有土
就解除中國被共產黨統治

呢段係諸葛武侯乩文

本土作品（蓬瀛仙館）

物歸原主非奇事

物歸原主好正常
但佢話係係奇事

原主意指...？

有人話其實呢句係講抗日戰爭

好似算過清狗有廿幾個皇帝

大陸d國土原本係邊個？

物主都可以解係平民
還權於民

土意發明成絕技

係咪即係土法煉鋼？
即係支那靠土法做晶片救國？

都可以解西方用晶片收支那皮

民國政府得唔得

上過報

用泥沙(矽)做既野

喺基督教嘅角度
呢啲預言其實係問撒旦攞料

物歸原主 呢句有意思

1933年報紙登咗出嚟喎

你都可以懷疑張圖係假嘅
我又無1933年嘅報紙

聖經估中就話神跡
其他人估中就話係撒旦
你玩晒啦

根據基督教教義係咁理解

亦都唔排除共產黨選用五星旗係因為呢個預言

1933年扶乩
你估真係諸葛亮當年寫定？

Thanks

有客西住面咁過來

我無，你無，不過圖書館有
康文署依家仲有得online睇
裝個app就得

如果係諸葛亮寫點解嗰時回寫得出有飛機..

扶乩係請神上身喺沙度寫字
解讀嗰個知咩叫飛機就得

大英

幫巴打你補圖

45像已過，應該係講日本311大地震。金烏係指日本，有客西來和圖中二人指海嘯同輻射，只影响到日本西岸。

44像係指有日月二字領導人，即胡温，百靈來朝指奧運，九個春指08金融海嘯。

即將到來係46像

身帶弓即係曲，唔係好平，白頭翁有兩種解法，第一種係拆字，指上翁下白。另一種係字面解釋(自己search 白髮領導人)，兩者都指同一人。

東邊門𥚃指東面海岸而又係中國領土，即台灣海峽，金劍指VP-47 Golden Swordsman?

金聖嘆解譯⋯⋯

做咩咁多負評?

點解睇完都唔太明

45象已過,指日本?
我覺得似有西方之仕來中國開戰,
主要打海戰

我本來都唔信，但洗此大恥同金烏都係指日本。

而且46像逾來逾近....

如果係指ROC
就唔會有"土意發明成絕技 "

正塑係中華民國

五星燦爛文明國 原文係 五星旗幟向東生

之前傳係馬英九
因為又唔知邊個預言話聖人係九龍出世

條link 404既

"物歸原主非奇事"
是否指中國戰勝,
台灣回歸中國?

水巷仍須是樂邦。〈（按水巷系港字）〉
諸生不用走忙忙。

錢財散盡猶小事。
性命安全謝上蒼。
今宵略說言和語。
留與明宵說短長。

且看逃犯條例終局如何

推背圖講到飛機？

唔係啦

掉轉

基督教教義：駁到聖經嘅就係神嘅試煉

所以一定要消滅回教

睇過話推背圖原先嘅本位係中國
點會講到日本咁遠？

雖然白頭翁三個字真係講到出晒面

關有容咩事

打錯字
有客先岩

木火金水

洗此大恥

咪即係靠稀土洗此大恥

lm

““炮火飛機何處避””果時有飛機？！

土意發明真係指矽既話，半導體台灣一 d 都唔係問題，可能係有新儀器探測到支那 d 船同機喺邊

1910 已經有

絕技都可以解唔會再出現嘅嘢
比如咩土法鍊鋼之類

諾查丹瑪斯

正路係講老毛

聖人星出現南花 紀念化作公正堂
4+2 6-2

Sor 諗錯咗 白頭翁=翁白 先啱

國恥如果係指
靖康恥，猶未雪

呢到既聯軍同既東人其實前面都出現過

白頭翁唔係侵侵咩？
講打貿易戰
東邊有乜國家

靠偷人技術賺嘅錢，一鋪過要還

白頭翁擺明係講上羽下白「習」啦

成日話推背圖啲象數撈到亂晒
又有時話未去到呢個象數
信不信由你，我覺得習公呢個說法都可信
當故仔聽完覺得有趣嘅

其實推背圖 so far 都係順序，只係每個朝代有一像講朝代嘅summary.

咁一心同允行呢

有人吹到美軍先擁有正版

如果順序呢個說法係真
上面有人提白頭翁=老毛說個說法應該係錯

第四十五象 戊申 山水蒙

讖曰：有客西來 至東而止 木火金水 洗此大恥

頌曰：炎運宏開世界同，金烏隱匿白洋中，從此不敢稱雄長，兵氣全銷運已終。

1，卦山水蒙 坎下艮上 坎為水為危險，艮為山為止。山水蒙意思是因為內心恐懼而顯得幼稚，迷濛。

2，讖
有客西來 至東而止 指美國由西往東而來。
木火金水 洗此大恥 這個大家都知道五行缺土，也給出了洗恥的原因，是因為被日本侵略國土的大恥。

3，頌
炎運宏開世界同
火多指戰事，那麼炎字兩個火，即二戰。宏開世界同呢是指世界上其他國家此時也參戰了，拉開了二戰的序幕。（第三十九象是日本侵華，還不算二戰）。
金烏隱匿白洋中，從此不敢稱雄長，兵氣全銷運已終。
白洋：太平洋戰爭。日本戰敗後定的《和平憲法》規定日本不能發展核武器以及一些重武器，不能擁有軍隊，不能像正常國家一樣在國際立足。

4，圖
兩個年輕的武士手執金戈伐日，每人胸口有個心字。是指西來之客美國與中國聯合，同心伐日。二人手拿金戈也是個“伐”字。圖中的太陽在西邊，從二人掂腳中看出此圖為動態的，寓意將日本逐漸擊敗。1941年美國開始援華抗日，在羅斯福總統的暗中支持下以私人機構的名義組建了飛虎隊，來華參戰。45年8月6號和9號，在日本偷襲珍珠後，美國分別向日本廣島和長崎投放了一顆原子彈，促使日本最終投降，如山水蒙卦一樣日本被徹底打蒙了。因此有另一解釋認為圖中的兩個年輕人指的就是那兩顆原子彈，“心”也即指代“核”的意思。

1958 已立國 1933是另一篇

香港啲錢比人洗晒
人就平安…
都唔知點…

可能支爆下用逃犯條例充公晒銀行戶口

點解唔可以解台灣收回中國主權

台灣方面一直認為聖人就在台灣

金聖歎在明末清初收集所有民間推背圖，然後去蕪存菁及排序，最後落入清廷，相傳一直到八國聯軍先落入美國人手中，然後在民初由識中文嘅人帶回中國， 刊登於報紙。

金聖歎版係目前最可信版本，可以觀察從第37 像開始講民初，推算一直到現在都算準，呢啲無得呃，因為已經有記錄。

推背圖同諾查丹瑪斯唔同，佢64像甲子係順序，雖然上面師兄講45像都似，但如果順序嘅話，就唔多係。

推背圖除左順序，亦係從中國全國角度出發，之前39像都講全中國，無理由第40像開始講台灣，所以有人講馬英九，乜野王金平蔡英文，全部都係講唔通。

所以我覺得40像係講共和國summary，唔係中華民國。1234加埋係10，如果用第2像解法，啫係有10個皇帝。唐中宗、睿宗復闢都係每個算一帝，無權者如唐哀帝都算一帝……如果主席=皇帝，咁你只要數人頭就知現在我地處於第幾個。

日月是「明」字。「攴」字在篆體像以手持杖或執鞭，大有懾服群之意。百靈來朝有「至」字之意。「攴」字加「至」字就成了「致」字。雙羽四足是「曾」字 ；雙羽化為兩點在頂，下面是四字和 日字，日字剛好是四筆劃也符合四足之意。 聖人的名字可能是曾致明。
日月麗天，有「明」字和「天」字。百靈來朝有「朝」字，有姓氏是姓「朝」的。聖人的名字也可能是曾天明或朝天明。

因為有太多名字可以套入讖文之中，所以要事情發生後才知道聖人的姓名。

中華民國，因冇諗過有可能發生

我都係咁認為，因為中共倒台後，唔會再叫中華人民共和國，好似蘇聯解體後都叫返俄羅斯。所以會叫返中華民國。美國協助建立新政府，可能邀請國民黨班師回朝。

大英就算數啦，笠水，又用華為

應該唔係國民黨，而係行緊多黨制嘅民國政府

民國收復支那係正確

一來中華民國係正塑
二來 "青天白日由西落 五星旗幟向東生"
三來上面仲有句"東土不如西土樂", 因此東土係指大陸，西土係指台灣

所以"稱雄東土日已終， 物歸原主非奇事"，順理係指民國收復支那

唔知"根樹生枝唯四七"同"黑兔走入青龍穴 欲盡不盡不可說 唯有外邊根樹上 三十年中子孫結"係咪講香港未來

點解向東生就係去台?
但西土又係台灣,東土係支那?

作啲似是而非嘅預言, 後世啲人套返落自己時代無限解讀就話好撚準

你噏乜

五星旗幟向東生
五星旗幟 = 支那
向東生 = 東邊係支那 = 東土

五行都可以代表方向
木火金水土=東南西北中
無左土=無左中
參考

唔明你up 乜柒

眼殘定弱智

唔識, 不如你解下

白頭翁會唔會講侵侵
靠貿易戰仲有另外一樣未發生既事去篤爆左支那泡沫
跟住共產黨被推翻
省份獨立/新既軍政府出現
跟住美國推左民國政府去接管翻中國
利申翻 鳩up

當年登報只講到內戰完，後面呢段應該係後人老作

有趣
睇黎白頭翁指Pence?

請google一下白髮領導人……

你指習?

應該係

公羽白=習公

高質！

南方
聖人
土
白頭翁

1958年嘅版本先會有埋2同3

咁扶乩理論上可以多過一次

記得細個果時電視話佢寫‘勝利者生於美利堅的土地’時未有美國都寫得出。
咁飛機點解無可能？

仲有拿破崙同希特拉，個名都up到出來

稱雄東土日己終 物歸原主非奇事

香港物歸原主即係

清狗

大英祖國
中英聯合聲明失效, 根據南京條約同北京條約將香港島同界限街以南回歸英國

有冇報紙cap圖或早年討論相關乱文嘅紀錄？

耶穌再臨嘅時候以華人身份出現就應驗晒所有預言

中華民國推翻滿清
然後共產黨趕國民黨去台灣
你會話邊個係原主？

南京條約正本就響台北，所以...

第四六象 己酉 坎下巽上 渙
讖曰：黯黯陰霾 殺不用刀
萬人不死 一人難逃（選戰）

頌曰：有一軍人身帶弓 只言我是白頭翁（羽白呀公）

東邊門裏伏金劍（瑜） 勇士後門入帝宮（覆命）

又loop

又唔可以話完全老作
最重要證據係
1958年版本有一句
「紀念化為公正堂」
已經發生左

就咁睇似會打仗，打完就世界末日
木（大自然）>火 金（文明地區，有機器既地方） >被水浸？

西邊有人黎（歐非？） ，去到最盡既東（太陽=日本=至東），咁日本係最東，美國都會當係西邊，段野有講白洋（人），姐係唔係非洲/南美，

從今不敢稱雄長，女人地位又再上升？

兵氣全銷（我覺得係講緊全世界，因為剩係講敗方根本唔洗講）

運已終應該係講全人類/一個國家，但係上句我覺得係講全世界，同埋對應埋木火金水，應該都係講世界未日

但係之後我記得仲有幾象

thank you kanye very cool

「物歸原主」嘅話就反攻大陸㗎啦喎

有冇連登仔解埋諾查擔瑪士預言書
好似話又係神準

講普通話都係金人

1999年7月恐怖大王從天而降？

好似話係講共產黨剷除法輪功

呢個真係合理好多 上面同下面一大堆人係到ff乜乜香港乜乜乜 台灣乜乜乜仲乜9呀? 推背圖以咩為本位呀大佬
仲有咩正朔論 先唔講政治立場 但係中國歷史上 從來都係勝者為正朔 即使係十惡不赦嘅元朝 元末大量文人都奉元為正朔而唔接受漢人政權嘅朱元墇

西客之道

不要分享

敬請合作

成個雜種feel咁
btw完全撇除外國因素
黯黯陰霾=支那毒霧
殺不用刀=全國監控
萬人不死=集中營
一人難逃=話事人難逃一死

配合埋頌, 完全講緊某人會因為做咗D嘢而搞到眾叛親離, 死因係俾人燒後欄

依家係咪去到「聯軍東指成一氣 劍仙俠士有奇秘」

的確似雜種但我覺得
黯黯陰霾=世界工廠
殺不用刀=經濟戰爭或飛彈
萬人不死一人難逃=末收市民資產救市救帝位
頌曰應該係習帝收拾四川幫登上帝位

日本國運會完
太陽代表日本

無錢都只係小事，即係香港人無事，或者之後有比金錢更美好的回報

樹根生支 = 香港
唯四七 = 2047
唯有外邊根樹上 = 香港一直都係靠西方
三十年中子孫結 = 回歸30年後？

香港中央圖書館有1933年原文剪報 文宣